TVB發盈警 料上半年純利蝕2.9億元

電視廣播（0511）發盈警，預期截至今年6月底止將錄得約2.9億元淨虧損，對比去年同期則賺2.13億元。集團表示，虧損主要由於廣告需求大幅減弱，上半年廣告收入按年大跌七成，並預期由於香港需求續弱，將主力發展包括合拍劇及發行等內地業務。

推

多謝任務巴打

TVB任務好有用

多謝手足

盈喜呀（對市民）

拍多d合拍劇啦 多多3億都唔夠你蝕
蝕多幾個3億 thx

「發展內地業務」呢個套路，李寶安講左有無十年以上？

抵啦!

連續2年都蝕 正呀
繼續tvb戰線努力

亞視lization

恆大幫緊佢回血

繼續

果陣亞視咪又係不停回血
亞視永恆

YOYO

虧損主要由於廣告需求大幅減弱，上半年廣告收入按年大跌七成

TVB不了

即係一路都唔成功打開?

大陸幾十個channel,加埋班友翻墻睇美日韓劇，tvb都係慳啲啦

淨係賣 恆馳 廣告都夠啦

要留心睇佢份財務報表，挽吓手用財技收收埋埋啲錢

發展全日播新聞業務

多個香爐多隻鬼，想入人地地頭乞食，YVB真係當自己業界大哥大

你無香港味仲有乜野價值？

愈做愈蝕，執柒咗佢啦

TVB線真係好有效

感謝全體手足

共產黨國際盈警

我屌，咁少
睇嚟我要再努力啲先得

感謝手足

亞視的味道

計埋亞視年代，李寶安應該講左唔止10年

含大
林奠

幫佢回緊血

TVB任務

炒人搞到變垃圾節目

好多手足真係持之以恆

正

星美債券點搞

小鳳姐

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

Push

condom完即棄
狼嬰話佢黃，今次真係兩邊不是人

同中學實用文改善建議嗰句 「加強教育」 一撚樣。

tvb 戰線手足

唔怕 叫政府落多d 廣告

gogogo

以前港劇有人睇就係因為有本地特色
拍埋啲合拍劇支那劇人地使鬼睇你
繼續拍多幾套蝕死佢啦

沽佢老味

TVB幾時會有旺旺廣告？

仲有邊個傻仔會既CCTVB賣廣告。形象既插水。

仲未執

國家注資十億未

TVB死不悔改終將走上亞洲之路

咁少

對比去年同期則賺2.13億元

廣告收入大跌七成

香港人加油

嘩~ 6個月蝕3億, 對比去年同期賺2億, 頭尾5億, 跌幅250%
有無CCTVB熊仔買架?

以家疫情 拍到劇？ 有排佢蝕

你見佢果D全部都靠合拍劇就知唔多掂啦
以佢財力 咁多年都唔可以獨營
廢撚到

寧得罪拉登、莫得罪連登

CCTVB任務團隊成績表

蝕咁少，睇黎打tvb戰線要再努力d先得

唔好咁開心
佢個 bigbig channel生意好到不得了
賺好多錢

Hktv市值已經壓倒性打贏cctvb

多謝任務巴

距離執笠又邁進左一大步

日日播埋啲愛支節目趕客

樓主，個標題既然係蝕就唔會叫「純利」

2.9億咋？咁小？

年輕一代仲有幾多會睇你

繼續啦睇你救得幾耐
期待去將軍澳電視城廢墟探險

MORE!

繼續努力

應該冇輪商會出

唔使廣告啦

奶共佢地預左支那會比錢射住

但實際有無呢?

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

一齊多謝抵制TVB團隊
同埋多謝A餐巴、心穎巴

Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

《呢個團隊近排做咗咁多成績無人講！？無人講咁我講喇》

蝕咁能少，大家加油
睇下政府會唔會注資

求pin

捱

好消息

一日24小時播晒政府廣告啦

學689話齋
TVB 不了

人地大陸台真係揼重本拍戲
個D 境同打燈睇得出有落足本
TVB 就幾十年都廠景

RESPESCT 手足

佢地舊年同期剩賺緊2億
而家係負3億

姐係相比舊年蝕左5億

唔好唔好停

TVB戰線

亞視2.0

睇嚟要勤力啲做任務啦

屌你個標題用共式中文

同個D負增長一鳩樣

根本就係下跌，係要加D正面字上去

蝕就蝕啦，乜鳩叫純利蝕呀？賺小左呀？

雖然係小蝕 但我地嘅努力冇白費
手足要繼續加油抵制

革命尚未成功

蝕2.9億元 姐係賺少左姐

多謝狙擊tvb手足

14億市埸

無理由㗎
cctvb咁大力支持支那
唔係有14億人睇㗎咩

支那洗睇你tvb啲劇 仲要睇粵語

啲人繼續奶啦

唔講立場，佢啲劇同節目水準真係好垃圾，大陸人都唔撚睇啦

係影視台班on9仔晚晚推，屌你老味都唔知乜野品味黎

咁唔會用今年支出比舊年收入嘅

正能量

收錢全職黎架

賣返去東南亞咪算數，反正都睇足咁多年，又聽得明廣東話
中國d劇一集製作費都幾億，你d傻鳩劇垃圾演員點同佢打

抵撚死啦

好多外國撚睇 佢地宜家主力推海外ABC

成績表

好

仲邊有人睇
個個星期六日都叫啲老野上去唱歌當節目
藍絲都唔想睇啦

Viutv啲節目有誠意多多聲

唔係好明你講咩
佢而家係收入扣曬成本 蝕 2.9億
對比舊年上半年係 剩賺 2.1億

中間個差額咪姐係蝕左5億

海外abc都唔睇啦

執柒左佢

多謝tvb戰線手足

大陸仲邊有過億一集吖
成個大陸影視圈已經玩完。

舊年全年埋單cctvb倒蝕3億

要再努力

辛苦曬咁多位